老老實實,狂野時速算唔算美版古惑仔

咁頭文字d係咪日版古惑仔？

咁極速傳說算唔算港版古惑仔

差唔多，都係美化啲罪犯，講到佢地唔貪錢有情有義，被逼做賊咁。難地過marvel

古條撚惑咩 成堆廢青

啲對白懶係有佬味咁

一個 uc 夾埋其他古惑仔
一齊捉黑警，搵內鬼同打大佬
似咩戲？

使徒行者飛車版